警犬辭職可以做咩？

得個毅進學歷 中英文又唔撚掂 仲要部份警犬肥到隻豬咁 地盤都撈唔掂 Job Reference比人見到做過警犬 可能比人係咁屌老母 你班垃圾出到黎 仲同人講 阿Sir做野唔洗你教？ 比人屌撚到上天花板

樓下看更

反正都係蛇王架啦

高級犬會可以入公司做保安主管，或者去公營機構

毅進仔就唔知喇

_社會棟樑

拎黎填海

入黑社會 偷呃拐騙 姦淫擄掠

黑社會

廢青

做開

會去曬做黑社會 危害社會

做返正職黑社會

Madam做雞做肉便器做男人既性器

氣丸帶位

若房佬

諗唔到

拎黎做人體試驗囉

反正係唔死都冇用既曱甴

無
唔好話做嘢，我覺得佢哋連生活自理都有問題

影衰晒D看更

不了

樓下看更身材仲fit

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

保安

儐儀 辭職後都要死全家

佢屋企人死果陣仲有折拎